[世紀難題]洗頭仔問你個頭邊度痕應該點答

答唔痕又即刻收手唔洗
但明明日日有洗頭基本上個頭唔會痕

試下話袋底痕

睬你都戇撚鳩

鳩痕

屎忽痕

無

好頭痕

龜頭痕